## Sistema de Gestión de Incidencias de AT

Aplicación para que los distintos departamentos de la empresa puedan registrar las incidencias del tipo tecnológico puedan ser
atendidas por el departamento.
